{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152957?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 모던플레이스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 基準人数を超えると追加料金が発生し、24ヶ月未満のお子様は1人当たり10,000ウォンが追加されます。 歯ブラシ、歯磨き粉、基本アメニティは提供されますが、朝食はサービスされません。 ホテルは2023年6月9日にオープンし、営業日程は6月9日から9月3日までです。 利用時間はチェックインから夕方9時50分までで、連泊利用のお客様はフロントで利用時間を再確認する必要があります。 屋外BBQサービスは先着順予約制でご利用いただけます。 BBQスペースは雨天時はご利用いただけません。 付帯施設としては屋外プール、BBQ施設、カフェがあり、無料駐車場とWi-Fi/NETFLIXがご利用いただけます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月未満のお子様は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、24ヶ月未満のお子様は1人当たり10,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ホテルの営業期間は2023年6月9日から9月3日までです。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックインから夕方9時50分までです。"
        },
        {
            "question": "BBQサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、BBQサービスは利用できます。ただし、先着順予約制です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fi/NETFLIXは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fi/NETFLIXは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 339
    }
}